個個都罷工，得我罷唔到，我都想參與罷工啊

我自從grad左之後就無工返

希望大家唔好鄙視我，尼特族都想罷工啊

都唔知畀咩回應你好

鼓勵的說話

唔好放棄,香港定必光復

多謝，大家一齊加油

光復香港之後我一定會揾工，唔再靠老豆老母養

兩老都係藍絲,I wanna die

唔好die化悲憤為力量

搵份工先，之後先罷工